網媒《娛賓》女記者否認在女廁內拒捕 案件4.13開審

《娛賓》女記者籲當日在場人士提供資料 KY：「香港發生太多不公平事，已作最壞打算」

【娛賓】《娛賓》女記者何家欣（KY）被控「抗拒警務人員罪」，今午再於九龍城裁判法院答辯，被告人不認罪。裁判官將案件押後至本年4月13日上午0930九龍城裁判法院再訊。

何其後向記者表示心情很緊張及擔心 ，她指現時香港發生很多不公平事，已作最壞打算會被判罪。但自己會保持希望及觀望態度去面對，更笑言「如果要坐監，希望同周庭一齊坐。」。其後亦呼籲任何人於上年5月10至11日於洗衣街花園目睹事件經過或有資料提供，可向《娛賓》提供資料。（全文 ()）

📌 【搜證部】《娛賓》尋人/尋片 ()

#20210122新聞

人哋去廁所無啦啦被襲
班狗衰咗又屈人拒捕

Push